71維園見

7月1維園見

71

多你一個好多

見字出po

你唔出就少一個，其他人就更易俾人拉

push 71見

71維園見

71 香港獨立

推

唔啦